福岡八日七夜行程，求指教

第一日：中午落機，民宿放行李。
之後太宰府、光明禪寺、星巴克、福岡天神地下
街（行唔曬可能擺d去第三日）

第二日：櫛田神社、豆柴咖啡店、福岡亞洲美術館、行
街、かわや雞皮屋

第三日：門司港、小倉城
第四日：由布院，金鄰湖/ 熊本城， 上下通商店街，熊本部長辦公室，水前寺成趣園，

第五日：海地獄

第六日：高千穗一日遊（klook)

第七日：阿蘇火山（KKday）

想問下咁樣係咪頭三日買 jr pasa 抵d?

想問